有咩酒店buffet好食唔洗排 價錢合理？

有咩酒店buffet好食唔洗排 價錢合理？

JW, 叫排得短

邊間jw

我食過金鐘果間,食係好食,環境一流有view,但野食選擇極少,一碟可以拎晒有得簡既選擇,冷盤近乎無

個間唔同玩法

最衰如心好似麻麻 講房如心價性比極高

荃灣如心俾我感覺死氣沉沉,間餐廳既存在純粹為左須要而存在,又唔係話好差,但口價唔算平,如果為食而去整體氣氛個人覺得真係麻麻

我係諗住同gf住晚酒店 順手食個buffet姐 如心房大又靚都唔洗一千 好抵屌

同意上面講如心房間死氣沉沉，同埋真係太舊，
啲擺設同裝潢甚至有少少老套，係真係勝在大同廁所
唔洗一千可以考慮下太極軒/service apartment我覺得仲舒服

自助餐我都想知有邊間係性價比高
Hotel icon幾好但都幾貴

千禧新世界酒店

睇下太極軒先

睇相都幾靚 但好快冇房